【無欲無求】周潤發Lifestyle空前絕後

巨星周潤發接受訪時談到他的捐款計劃，準備將自己的全部財產56億港元捐給慈善機構。發哥稱每月僅花費6000多元，兩年前仍用着舊式手提電話，並用上了17年，才開始轉用智能手機，就算買衫都常在折扣店選購。他說：「我不為別人穿衣服，只要我覺得它很舒服，那對我來說就足夠了。」

其妻子陳薈蓮亦於數年前，為了支持發哥而建立了慈善機構，發哥笑說：「錢不是我的，我只是暫時保管它。」並稱錢並不是幸福的源泉：「我的夢想是成為一個幸福和正常的人。生活中最難的事情不是你賺多少錢，而是如何保持一種平和的心態，以一種簡單而無憂無慮的方式度過餘生。」

發哥好似幾時都咁後生咁有活力
可能真係關心境事

咩電話用到17年

NOKIA

想同發仔做愛

要不是沒子女

幾時上口水？

舊代真係冇得頂

夠唔夠
發哥

有錢無憂慮
無錢有憂慮

其實如果我有自己屋住大概都係洗差唔多禁多錢
租都唔只六千

條女一定屌鬼

乜佢好恨有咩